有無人會換風油軚油?

user manual 話有需要既時候先換
其實3-5年就要換
以前部屋企部hiace十幾年都無換扭軚有聲
一開個軚油壺拎電筒照下變左槳+泡
換完堂軚即刻輕返無聲
由原本黑色有泡既槳 變返金黃色既油

我而家架車扭軚勁實唔知做乜事

咩型號年分
電軚都會壞

我會拆左個風油軚佢

需要換就換

除左風油軚油外另一個少人理既係迫力油 特別係Hybrid 車唔少都係因為好耐唔換而死泵

一年換一次...

留名

耐唔換啲piston會銹

咁又好似密左啲

如果回軚慢，就係風油軚揼壞

差唔多啦其實...你諗下 隻泵跟住數上...唔似冷氣泵高轉會有極力子cut

有d 車個壺有隔係裡面 我壺都會換埋

個壺應該要三幾百蚊wor
咁打皮

幾時先知要換？

我架車呢排個軚盤好重，唔知係咪都要換

如果渣左幾年都無換咪去換下囉
幾百蚊姐

空波比油扭